有20萬本每個月有1萬,想穩定收息,點投資好

之前未買過股票,只係想穩穩定定收下息
聽人講買匯豐一年都有5%息收

除返開一個人都係得一千都冇

我係想長遠咁去睇

想長渣

穩定...... 仲可以考慮建行，

MTR 都唔錯

一半買REITS

一半買ALLIANZ INCOME AND GROWTH ~9% P.A.

OLED走人

買2800。好過單一hsbc.

出現了

推比太袓爺睇

穩穩陣陣一定係藍籌股

6823, reits

有20萬本作投資, 想每個月有1萬穩定收息!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
早d訓覺發番個好夢啦.

個tg 點解係你個名既

佢係話每個月番工會有多一萬

唔想煩既就每個月買一手2800

想煩既就自己揀5-10隻藍籌每個月買

005點睇

神話大笨象
呢幾日跌左好多 係咪大減價就唔知
但一手一年有1120港紙嘅息收
利申：坐緊艇

點解20萬唔可以收息

穩陣一定係reits 唔洗問，每年派高息，不過20萬就少左d。

上面有人講買alliance fund 其實alliance都好睇咩market ,而家比較多人買eu個隻

再唔係就等人仔跌番落黎去中資行做番個人仔定期，一般黎講都有4.x里，當然要渣住平人仔先底做

Bitcoin 發到你死

炒金啦

智障先驗腦，叻唔撚切

其實reits係一隻股票定一種類型既股票
Alliance fund又係咩黎
未買過股票 唔多識

只想穩定 每個月玩d
將來收息算

你咁撚蠢真係當人生發咗個夢算啦

搵多個零先好諗 高風梗加唔好 盞輸埋又要由頭搵過

700

地鐵年年加價，你買佢股票收息當賺返d車錢都係好事

穩定既話 2800而家入唔入得過？ 想每個月都入一舊錢落去 定仲有其他更好選擇？

20萬買晒iPhone算啦

穩定收息

本大就買bond
本細買reits or港燈ss果類股票 or bond etf

簡reits好過簡銀行果類大藍籌
因為佢派息睇盈利，好多都上市招股果時講明派息要派90% profit , 業務又穩定簡單

唔建議買股收息了
好多股都高位
雖然仲有水位升
但你想穩定 應該係低風險了

都係人仔 定期

bitcoin

Reit
係唔係簡d高息個d
因為我都係用app睇返佢個息率
咩特別息個d唔識睇

Commit 多過5%投資回報好似犯法？

所以我咪話當賺返d車錢

有人放2xx萬入匯豐
每月先收得萬幾蚊息

All in bitcoin

一層二百幾萬樓放租都冇萬幾蚊啦

條友manulife卒仔黎

年頭仲講緊9% 派息基金
e家已經得番7-8%

投資e d粗重野咪揾e d 人搞， 實蝕底

做bond financing買bond 穩陣既bond回報都有10幾厘

認真買reits睇occupancy ratio
睇佢渣咩物業

不過樓上有ching講e家係高位
真係可以等等先

今年港股爆升左好多了

咁少本收息黎無咩用
不如搏1137變下隻700

我長渣 可能10年8年都唔搞佢

淨收息 買隻bond fund或者alliance income and growth都夠玩
利申:銀行RM

咁多?

hsbc?

9%先犯法

吉利汽車

上面講既alliance and growth或者唔同類型既bond fund都有
可以幫你睇睇咩類型投資最適合你
利申 ifa

股票類型嘅意見都可以比既

我想知保險佬可以點做到呢個數喎

最高都係5厘左右
建議你買天地銀行啦廿萬想收1萬個月

廿萬有穩定$10000息一個月，應該好多人都唔駛做

閱文allin

依家d人閱讀理解係咪有問題

我覺得樓主係講緊每個月有1萬蚊主動收入wor

Sorry 我講得唔好

一萬係可以用黎投資 唔係正收入

月供3仔 包你生活無休
唔洗tg我

2800 la
我都供左一年 冇望過
可能蝕緊都唔知

買倫敦金 穩賺

咪話我唔教你賭大細必勝法

買100 輸就買200 再輪就買400 再輪800， 如此類推

贏就由100黎過

總會贏除非黑仔 連輸輸都無晒本
咁個天都唔要你賺錢認命

你好叻叻豬啦

20萬做2x槓桿買晒hseb 每年實收25000左右
如果每月再有一萬可以扲去叫雞咁就唔洗溝女好慳好多

Lm學野